
                      Sin duda alguna la mejor película de Drácula hasta la fecha, tanto el guion como los personajes y los decorados. Le dan un lado muy humano y un origen dramático y romántico al origen de la leyenda de Drácula.
        
            